1789 愛康 (4)

一早講左目標10蚊
走左唔好喊

今朝入

4.3未走揮手

返到家鄉諗緊走唔走

喊到收唔到聲

點解

Same same 家鄉5.27

好想放，但覺得仲會升

升到仆街了

依家入好似有少少高J

放啦 快啲放啦 老散唔放點爆上

上一轉高位好似5.8

越爆越有，痴撚線

90度角升呀
唔敢再追

強勢到痴線

好想追 唔知上唔上到6蚊

Cls...直上

1.9揸到依家

走了

返家鄉 放咗一手

呢隻我愛股黎2.66，3.2，5都入過
一直等位入
3.8睇，問朋友入唔入，佢話未有方向
第2日即爆上4蚊，又嫌貴
琴日一朝又有朋友叫我入
我又話高追唔入
升下升下就黎6蚊啦
我想嘔血

我尋日等唔切5蚊入左注
我知咁樣等法成世都唔會再入返

驚架嘛
上次高位上到5.8
之後都跌到去3蚊啦

我認得你 乜股你都玩咁喎
我兩個星期前入左呢隻等升
呢兩日爆到傻左
其實有升勢就要即入
錯左就最多即時認輸止蝕

再跌再溝
基本上半確諗呢隻會係幾倍股 只要比時間佢

乜又係呀妹妹仔

呢隻真係溝得過
但問題係 我無錢溝
豬淨5萬咋

我阿嬸黎架啦
連登咁多小朋友

你點都唔會大過我囉

你老坑黎架

今日沽空多咗咁多 唔知聽日咩環境

人生就過咗一半啦

夾到高位補倉再升多浸

高盛都無出貨
仲有得升嘅

gun gun

唔好再升喇
4個幾放左

做得我爸爸

長揸得過，但係呢兩日咁升法都係食左糊先
坐左就黎半年有d驚
遲下回d再入返
愛康幫我賺左4次錢

所以咪話你係妹妹仔囉

我算命話老嘅男人先對我有幫助呀

屌江湖術士嘢都好信嘅?
信自己啦

我已經估到你大概幾歲

呢隻啱啱爆起都唔敢叫身邊人買 廢事又中之前既伏
果然冇令我失望

我認得你 上個post唔係叫你坐好架咩 你冇貨架咩？

我由5.8果日先發覺呢隻股 第一注5.3 之後不斷溝
溝到而家贏錢
一直叫周圍d fd買呢隻 冇人信我

希望佢會再跌返落$4

就係無貨先想喊
上個post留名有平貨叫我入呀嘛

屌你咩賺錢都要人提，自己乖乖死入嚟吖嘛

之後係升上去啦
我又成日驚高追
點知愈睇愈高

咁你都係算吧啦！

係喎 你聽你個fd講放左喎好似

唔好再提啦
3.2戈次仲要蝕錢
之後升到5.8
不過上次升得太急
$5買左，同好朋友一齊買，即日賺少少走左
好彩同佢一齊買，唔係我又高買低賣

開始回lu

跌多啲

急插

$4.7入,$5.3 放左
手頭冇股,等再入

呢隻真係愛股

想快d落返去最初的起點，4蚊

+1 ,但睇落幾強勢,企得幾穩

一日個波幅咁大
真係5.7高丁既人唔知點

坐返半年
我都等左咁耐先放到啦

由機票錢變到得餐茶錢
求大芋俾條生路我

期待緊4蚊幫大家止蝕

呢隻短炒王黎，今次無入，喊出黎

諗緊幾多止賺走

重有咩股好似愛康仔咁，公司個background唔差，又急上急落呢？

成塊教育版同藥版

藥呢期急升

教育股都有諗 未諗到邊隻住

教育股太多，未有研究

5.65入 今日走唔走到

咁搏

5.7x好走麻

你知唔知佢半年前炒到上5.8, 成地蟹貨

停左牌咩 做咩會走唔到

我都成為新蟹 見兩日大成交+大升 我諗仲有水位，加油呀

趺咪溝囉呢隻

跌未啊~~~

升返？

上$6!!!

$10!

睇到差D 忍唔到手高丁

Must not fap!!!!!

4蚊睇到而家都唔敢追

忍手唔好高J呀

就上太空啦

4.5走撚左，dum春ing

琴日回一回補返個裂口 依家仲唔上太空

尋頂未,穿左52周

Cls 直角上咁濟

升得穿6蚊真係有運行

升穿上6 真係入多幾手十卜下

5.920入咗
希望佢生性

2星期前叫你入la haha

同伴

入左貨lu

再排下5.75

破唔到6就插返落來

唔好啊

頂撚住左

尋日5.34入今日5.8放晒
開始放軟喇, 我都係等一等先入

睇下今日收唔收到5.76之上

揼心口
希望破到6

收到就.........

一底高過一底

好想入

入啦

支持位睇5.3

入黎坐下都好

5.65重新入返，之前4.2走哂

隨便坐唔使客氣

幾時食糊好

呢兩日睇沽空量已經有成二/三百萬

已經痴左線

集氣

全民皆估

話咁快又到6

$6

夾爆佢地啦

好痴線

長揸唔知得唔得呢

等佢插返落去先啦

唔插咪仆街

高追當支持下囉

3蚊持廿手個陣已經咁諗
中間炒起個次引唔住放曬

搞掂

成功達陣！

沽空會變利好
夾撚到佢地比人force buy

決定短期內唔放
等佢變藍籌

+1
又忍唔住入返

第一次自己揀既股票又中到係咁開心

好彩回到$5.3嗰時入左

叻仔

你揸咗幾耐？

睇7蚊會唔會太過份

唔會

屌我好撚興奮，點解會無迫

半年
3月出業績冇放
前排4.82又冇放

係呢個post都見到你
就知有運行

唔知開心定唔開心。3蚊入左。因為半年前呢隻波幅好大，諗住4蚊會落3.5~3.8 估唔到4蚊坐定後就火箭上6蚊。

痴撚線關我撚事咩

6.140入左

諗好點洗d錢未

5.3 放左
搵唔到位入返

收到風 呢隻起碼炒到金仔一半既價位

佢朋友好似磨得差唔多 睇圖表

佢朋友上邊成埋蟹貨喎

是咪會繼續上

我地支持返1789佢朋友既朋友

Yes 直上$10

上轉爆升係因為3309
今次3309就.....

3309今次俾佢帶返上少少
不過冇3309又唔會發掘到1789

又落返去

因為大家情緒太高漲
今日目標係企到5.7邊收就得

派緊貨

做乜鬼

走鬼

我今日仲高位追咗

俾人沽空定大戶派貨 睇唔通

坐過山車咁

我6.14 入左

咁多勇士

接火棒

5.51今日低位坐唔住走了
都賺左三成

呢輪完啦應該
又半年啦可能要

反正都蝕 睇多幾日

冇睇一個鐘就急插

升太快唔咁好 日日慢慢升就夠

我將一如以往4蚊幫大家止蝕

是咪仆街了

4.3-4.5幫大家一次
夠薑落返3.5我大手掃佢老母

日日都睇住高位唔敢入，日日都升
到自己追嗰一日就出事

果然刀手

震倉姐

今日5.8快入一轉, 見到去到6.1有啲淆就快快放晒了 點知咁快直插

4.5有貨早知今日6蚊放

早知

快撚啲放啦！咪鳩阻住

啱

又黎 ？

幾時會震走哂班高追人士

hi

悶左成日臨收又爆

都幾估佢唔到 ... 大市跌500幾點都唔關佢事

成幅圖即刻靚哂

今日咁都無事

準備沖多次6蚊

應該唔只六蚊

4.3蚊底 好想加注

手足今日睇幾多

睇下有冇機企穩6蚊

衝高位

上返啦屌 六蚊宇宙金鑽能量底！！

上唔上到6.5

睇下今日開埋會有冇機上到

唔好急，最緊要穩，同我企穩6蚊

邊撚個話走，走撚曬未

今日又係尾盤抽升

食撚左春藥？

好撚癲

好悶呀日日都低開高收

唔低開 點震走班高追散戶

日日都貼着通道頂行

英國間野收購完成
又炒一浸？

聽日瞓醒數錢

之前呢個消息上左浸架喇喎

BTW 有冇人留意呢幾日炒上都係D券商 D大行就出貨多 小心睇路 我都唔係好敢追貨

已all in

4.2果陣出訊號，入左15萬股，$ 5.8開始慢慢食糊 而家淨返3萬，等短期調整先加返

冇得打飛機了

震倉

唔知有冇高追人士驚到要放

升左5成回都叫震倉？

升左五成都未係頂呢

可能等平手即走呢佢地

今次睇佢築好底就追下

恒生好想出貨喎 擺300幾k響度

打算幾多再追

而家好貴
10手內

唔只1789 其他教育版想買都貴哂

睇自己承受能力啦
唔高真係要諗清楚

破完頂都係縮返落老母個西度

各位點睇

5蚊有貨坐定定算

唔好高追

世界盃會唔會跌市？

不如回返少少比位我再入

3.99入 , 6.5放晒,錢到手先

唯有等下一回水, 世界盃會唔會跌市?

我想加貨咋
未儲夠貨佢就爆 谷氣

6.14 keep住去呀

跌到4個陣又驚去返3個幾
點知一野爆上去

沖呀

嶄就上太空啦

扯到行一行

唔識回

諗緊幾時走哂全部貨

Me2

隻野破哂頂

繼續破頂

日日破，你驚唔驚

無貨 日日破頂 真係好撚野

年頭5.35入左4手

散水？

似係 恭喜高追人士

做左頂嚕6.78

震倉 要加貨就快

賺少左好多

咁都好過蝕錢既

都唔知放唔放好 等個市升返再睇算

分唔到係震定出貨

睇盤好攰 睇到好眼訓

咩價位入

睇下今日係咪又收支陰燭先

好難唔係陰燭 如果收陽我會好驚

收十字星

臨收又抽上
有冇人加左貨

等左成日見佢衝頂唔敢追, 最後等到6.12上得返船 , 估到佢臨尾會又抽上

push

跌下先入得番

跌多D

仲有冇人有信念

短炒既話6.5應該止賺咗 怡家應該係新既高追人士等下一輪

有無大戶出黎救世界呀

唔通又要悶半年

又大插 三支陰燭 屌你老田戈

一買即跌

真係見到都燥 升得快又被人話妖股

預左要捱價

有冇巴打震走左

各位巴打入手價係幾多先冇震走

升得快插得快

我4.8

加左貨 5.5屌

6蚊入多2手

大震倉

爛泥扶唔上柄
貨源極歸邊

6.21 4手都未震走

睇下佢玩咩

震唔走我 成個市都跌 佢都跌都正常嘅 等佢上7放哂佢算 集氣

我自己預左呢浸炒完 如果隔一排再黎就唔止7

點睇愛康入港股通
9月入唔入到呢

成個倉都跌，唔敢再入住

亦都唔敢放

驚佢跌番落4蚊

回番4蚊呀唔該
想入貨

應該可以再炒啦 上星期尾個市咁核突

係就3蚊啦

3你個頭
拿拿臨上10蚊

唔得
落番4蚊俾我入左貨先喇

我未上車呀
唔好開車住啦

如果我冇貨既話
星期五其實應該入第一注先

我2.66時買左唔應機賣

點睇聽日

你幾多放咗

3.幾

回到最初

痴線仲未跌完

panic sell

成個市都咁

就穿$5

嘩屌 上星期以為跌少少6蚊入多2手

6蚊入冇驚過

我將一如以往4蚊同大家止蝕

穿了

未驚

6.14

越沽越有 全部野都係

咁有信心

大市都900幾 將就下喇

再跌就係時候考慮入手

4.5入多手先

冇計 個大市咁 真係五窮六絕

趺到咁 9月唔洗入港股通喇

妖股 又唔見一日升成蚊

美國唔好再玩手段啦

將就下啦 十日都升咗50%

好心痛

除淨後會唔會得三蚊

隊到咁深 屎眼隊返上喉嚨啦

我都未嗌痛
120Kprofit冇左仲倒輸而家

係咪唔好放

真心？

嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯

點解會倒輸?

等4蚊考慮下

加左貨 平均價高左

陰公 我諗住掂到4蚊幾先會再入

升返啦無事啦

錯失4.8x買入良機

好快就上返6蚊

如果佢九月要入深港通 收市計 唔可以穿五蚊 (好似係)

點解會咁睇好入深港通

唔入深港通 即係去譚仔嗌清湯 不如食屎

又黎料

現價值得入嗎？

佢點解叫人幫佢睇 佢睇唔到港股咩

又出公告 拎左個唔知FDA美國認證

但怕個市唔就

呢個真

震過貓王

走哂未

一股不留

5蚊2000股 頂撚住

無啦啦跌咁多

5.65唔捨得走 睇着由賺萬二變到而家蝕萬二。。

富昌出貨 冇計

5.4

仆街5.17都要蝕

出面吹到落三蚊

Wechat雞推介都仲買？

落到3蚊 再買多手先

4蚊幫大家接貨

垃撚圾妖股 升又唔見佢咁撚快 插就日日8%以上

4.1已cow

升果陣咪又係咁升
不過唔知點解跌就跌咁多日囉

跌到唔敢放

咩事咁跌

成也富昌 敗也富昌

富昌掟貨都冇計

應該仲有不少於一千萬貨 批貨6月4號入
現價低過哂當日支陽燭 應該唔會再掟貨
今日都唔再見佢掟貨
但可能又要半年時間磨哂我地d散戶意志先

唉仆街
其實呢隻都叫有料
都唔知走唔走好

高盛接緊貨

終於有返d buy

諗住低過4蚊再買多手

in高盛we trust！

5.65傻鳩在此

補多手

高盛似係頂住5月10號果7千幾萬貨

高盛入有玄機
聽日應該中美和解

4蚊差唔多啦我覺得

比人夾着個袋，如果爆左到底要坐幾耐。。。。。。。。。

等彈返上5蚊

無人4.x撈底咩

有無人坐緊艇

仲玩愛康
止蝕抽資推落屌米啦

6蚊 2手

6.14 1手

係咪無哂人玩啦，咁靜既

坐緊艇

大飛 想走

4蚊上來都執唔少啦

4.5 6手

應該準備有大搞作

我咁睇唔知算唔算自欺欺人
睇圖 六月富昌炒起果轉 由第一日起 到最尾派哂貨果日呢段時間抽起
其實愛康係慢升緊 張圖仲幾好 拎大市張圖拍埋更加係跑贏大市

有人話富昌今轉唔知有咩目的 因為粗略計一計 其實富昌今轉炒起應該冇錢執 反而係佢用咁多資金炒起 實係call孖展黎炒 今次咁樣走 好可能係斬倉走 冇賺分分鐘蝕住走 你睇佢係清哂貨尾走人

所以有人猜測富昌今次動作就算冇蝕都冇咩斬獲 攪咁多野係有咩其他目的 做難睇張圖？似係跟大市同步？

Btw 愛康又出左好消息

長揸算

8月27出半年業績

又上試5蚊失敗

係咪返家鄉既節奏啦

4.3 無入

加油
仲揸緊

呢隻家鄉3蚊喎 ching

我家鄉係5.6

上七呀 gogoggo

冇咩力 睇下聽日點

成交唔係好配合

今日返5蚊？

又係高盛

尋日入貨唔係jp多 0的咩

希望收市企穩5蚊

企到5蚊算叻仔 不過佢都係跟大市走

應該都企唔到

洗唔洗回晒

開車

無咩力，希望業績可以炒返轉

5蚊Gogogo

我覺得算唔錯啦,係睇下可唔可以出個靚業績再衝一衝

有貨高位既ching考慮下減貨/止賺啦

唔知高盛點睇個業績呢

幾靚仔wo, 不過大行佢地唔鐘意一樣可以話差過預期

業績幾靚仔 好消息派貨？

大家點睇今日，聽日仲有無得玩 ？

春立同愛康比真係估值低殘
半年賺少愛康2千萬
市值唔夠愛康十分一

可能都係炒呢一兩日

奇怪既係一直由高盛頂住個價，理論上升番上去應該減貨，但今日仲係高盛入貨最多
定係未夠高派曬之前接既貨

上返六蚊比我走

真係估唔到今日高盛咁樣掃貨法
唔計六月富昌有心炒起果幾棍
高盛真係高位買貨

有咩玄機
高盛收風係美資行no1

暫時睇佢入左55萬貨左右
我當佢5蚊成本 都成三球$$$
咁大間行 三球當然係個細數目
但斷估唔會當三球既貨係廢紙掟出街掛？

當然 呢批貨可能唔當係高盛自己
同埋一月十八號果棍都係高盛 一樣可以落返去三蚊

食住花生算 仲有兩手4.6

我買左三十手, 由6蚊溝到4.8都有

今日5.2 入左
聽日高開就走了
呢隻之前好好炒 可惜無玩

佢當初3-3.3個陣幾撚正
兩日執一轉，爽到暈

咁高入 痴線

唔多識郁咁

黎料

大家快啲上車

睇下會唔會爆到上6蚊

呢隻有排升

唉5蚊樓下沽晒

而家寄望隻春立生性

睇黎聽日6蚊高開

10蚊

各位睇幾錢會放左先？

起碼6蚊樓上

殺呀 回家啦 6.14返來啦

5.7幾走哂了，坐左兩三個月終於回家+賺小小了

又有好消息

今日好叻仔, 跌7百點都頂得住

冇哂人既 放哂喇？

無放 6.14

就快又5.5

穿4喇就

今日咩料 淨係開市已經成交左幾球貨 之後再抽上黎

前排4.2入定左，睇黎業績前可以炒一轉

毅力又唱好1789 上次富昌炒上果轉佢又係唱好

等緊5.3

25號出業績

呢排磨得好辛苦

大市升佢唔升 大市跌佢跟跌

25號出業績，好似開始黎料喇

早前4.15加左 希望堅黎料喇

入得好我高少少4.2都加左

4.22 有貨，5蚊賣

出左業績, 有錢賺仲有息派

業績keep住靚仔

但跌

好消息散水，呢隻野好難捉摸

又見光死

仲有冇人渣住

死晒...

4.04又入左啲

我想走呀

4.1好明顯有人死頂住
同埋有冇留意到呢排每日開市前都有p盤成交
今日仲有成球幾野成交

依加好似抵玩

已allin

冇水到的廢股

走唔到

52週低位

垃圾到..

有冇人知個底係邊

你地仲未走？

臨收市咩事?

沽到無得沽

格隆匯獲悉，根據港交所最新權益披露資料顯示，2019年5月27日，愛康醫療()獲APG Asset Management N.V.場外增持57.4萬股，每股均價約3.52港元，總價約202.05萬港元。

增持完成後，APG Asset Management N.V.持有好倉權益股份為5258.8萬股，佔已發行有投票權股份的5.05%。

個個走哂 今轉反彈唔錯喎

上返五蚊 你地係咪走哂喇

6.2

走L晒

以為你地走哂
我一股都冇走過 而家坐返哂返黎有賺

破哂頂

痴線

7.2 啦

7.5

pe 54
石業個d先 2x

會唔會抽到上雙位數

今日升成蚊，好撚癲

擺明炒價黎

一直都係目標!

依家真炒味濃，唔會高追喇，開始有大莊

基金定莊家？

下年10蚊

唔洗下年
不過曇花一現

呢度仲有冇人有貨
11蚊了

淨返1萬股9.5入

冇放過

感覺好消息出貨，啱啱13.2走晒

感覺好消息出貨，啱啱17蚊走晒

轉左玩美股 SDGR

感覺好消息入貨，啱啱16蚊買左

我來來回回都仲持有緊, 呢兩個月一隻愛康救全家

幾睇好佢未來1年都增長， 想等到佢破頂就入，但應該到時上左火箭

又破頂

感覺好消息出貨，啱啱17.8蚊走左

佢有咩消息

琴日入左一注

Cls

一路上

佢個frd微創醫療就係咁跌 完全相反

佢個fd係春立至岩

有冇手足可以解釋下微創點解狂跌 明明業績唔差 雖然唔可以話得好好 依家兩隻pe都差唔多 約70-75

申利兩隻都有，依家打和，賺唔到錢

有時都要睇隻股個莊好唔好人肯比錢你賺, 股靚但個莊衰你都係賺唔到錢

好撚勁
新股 玩左陣
賺左萬拎蚊就走左

仆街 16.x 個時睇，想等佢跌
到17蚊個時又想繼續等
等等下升撚到20蚊 我屌

呢隻又係正野，可惜玩左一浸就上左火箭

呢隻股真係癲，本來以為廿蚊都到頂

18個幾入左今日21蚊又放左不停loop呢個玩法

又嚟料

升夠未

成個跌市都keep住破頂, 下次再入我會strong hold 到至少30以上

lm

23入唔入好，我見ma 10 20 完全under 佢
不rsi 已經到左超買

我會等佢回一回先，依家已經連升幾日破晒頂，高追通常會中伏要捱好耐

如果早d見到你個留言就好

股東配售3000萬股